搶報紙呀，今日依份蘋果十年後會升值$1000

匯豐10年後賣唔賣到一千蚊一股？無可能
但今日依份蘋果日報賣$10，十年後就一定升幾倍
我準備買五十份留俾個孫，你地咪撚同我爭
嗰啲叫人唔好咁早買嘅人，係想自己偷偷地搶撚曬！

大家今日唔去搶，第日個孫實怪鳩你：爺爺點解你當年咁撚廢，一份811 蘋果日報都買唔撚到？我同學個爺爺拎住一百份去換左層樓返黎呀

又燈

認真呀我

十年後睇apple dairy 都犯法

黑市市場

p巴連報紙都炒埋

如果改做白色封面就具新聞、歷史、收藏價值
蘋果唔識玩 做錯決定

[熱情轉化成資源]識玩一定係連台灣版封面都變白紙

twitter留言極多五毛
幫手report

All in

P 巴想攬炒壹傳媒

利申支持p巴

原本諗住買一份算 買多幾份先

我細細個睇住佢大

仆街到到都買唔到

對唔住乖孫，爺爺真係一份都買唔撚到，
香港人真係好撚癲，我對你唔住

爺爺好撚廢 今晚去上水垃圾站搵啦

我老豆買咗幾份俾我，叫我留返俾我個孫